暝想嗰時個腦係諗緊咩

懷疑自己有焦慮導致胃病
嘗試吓暝想放鬆自己
注意自己嘅呼吸
點先算係正確嘅暝想呢？個腦應該處於咩狀態？
做左陣覺得自己似釣魚多過暝想

冥想

搵人教唔好亂做

點解一定要搵人教？

其實做meditation無話應該要有正確既狀態
會分心諗野好正常
只要慢慢帶返注意力去自己度已經無問題

利申有試過做
有帶過人做

見過幾條new age撚自學，跟住開始見到……嘢
要護咗身先同搵人引導，所以要有人帶
唔係隻隻練法都係咁，但唔知你學邊隻

吓 我想舒緩緊張咋

可以諗呼吸 分散注意力
留意自己嘅一呼一吸
每淡氣既味道，濕潤，流通

我自從冥想左一次後個靈力感強左好多，成日feel到有野，搞到我而家成日都會驚 有時候仲會唔小心入左冥想狀態屌，一入我就要即刻分心，因為唔想feel到有野唉

同堆我第一次真正冥想果時係感受到能量流係我體內，真係有股能量由下而上流動。

可唔可以講詳細啲

數下呼吸囉，唔使太強求，你都係想放鬆

依家就係深呼吸數五秒，呼氣數五秒咁

其實咁樣就唔算係做到自然
Meditation本來就係要自然咁呼吸
無需要特登控制節奏

撞鬼唔好喊